建立捷徑想用速成打字但打唔到

連生搞搞佢

iOS 定 Android?

iOS

就好似咁

點解我更新完
入post拉入邊嗰欄選項都仲睇唔到建立捷徑嘅？